六合彩中咗頭獎派錢

每人俾一個數字我
我用頭六個買六合彩
中咗派俾俾數字我嘅嗰六條友

48

no.1

2

22

no.2

17

49

no.3

no.4

no.5

1+i

唔要

n=49

12

6

no.6

complex number 唔係數字啊

各位下期請早

你買俾我睇

中風

我一向唔賭博

講明中頭獎
包冇走數

Good luck

中咗有幾多

開都未開 點撚知啊

Gun!

26

期期唔同
要睇頭獎獎金同幾多注中
今期派一千九百萬
一注獨中我會每人派五十萬俾嗰六條友
不過中先算啦

跟你買

lm

+1

推

16

等緊你俾錢我叫ptgf

7

你下個po留數字就有

跟 分樓主身家

27

4

69

跟你買 攤薄佢

6, 9 ,4, 20

On9 post

我等你個五十萬救命架

19

lm

42

已跟 無可能一注獨得

叫敤口解叫 number?

跟樓主

your D canton話我唔Q太get

Lm

如果中捐比台灣啦

21

splm

lm 9

LM

會員編號：60434
會員名稱：黑警冷血林鄭殺港
註冊日期：2016年12月8日

【狗隻】
事蹟：恭喜柳俊江被捕
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話判左刑手足係condom
詳細來源：

【紅底】
事蹟：嘲諷比黑警搞既學生妹，話佢個處冇左
詳細來源：

【起左腳定右腳】
事蹟：請問黑警冷血林鄭殺港(狗隻#60434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳? - 分享自 LIHKG 討論區
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛6帽王何家成互含
詳細來源：

正牌黃世澤(#385161)同交加街38號(#389613)係藍廢甴(廢甴老師)連登AC，現已列為連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，包括暴動罪成手足「椰子是無辜的」，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

18
lm

on9

傻閪我咪跟你買囉，對分你副身家

又可以跟 上次唔中 今次中就FAT FAT

分你2/3先

169！